美國制裁左香港銀行未？

下晝兩點喇喎

要拉票唔得閒

等到頸都長

你隻五毛以為改名就得？

終蟈攻打台灣未

講左50年啦喎

年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。

縮返入個閪了

唔怪之得今朝有人用bam圖洗板 / 推舊post

咁請問制裁未？
10月12日到期要制裁喎
唔係話好講程序架咩？講程序講到走埋數

制裁俄佬同伊朗又唔見要搞咁耐

銀行：超原來靠恐 咁繼續做佢地生意

無左件事

連登：美國制裁好有用，班官好驚好驚

美國：有要制裁咩？無呀
要大選，不了

銀行：得把口，繼續做11人嘅生意了

連登：好嬲好嬲

公布名單姐，唔係即刻制裁。

但名單都未有…

美國制裁香港銀行對佢國家自身有咩利益？

不嬲禮拜五=制裁日

連登仔接受現實啦

等選舉完之後你咪知囉
嘈嘈嘈

全部合規。

14號呀

12號又變14號
好，睇下14號又有冇事發生囉
BTW，今日已經係14號啦

唔係話民主國家講程序咩
法案寫明90日內即10月12日前
請問而家幾多號？
跟程序跟到走埋數

不嬲係話14號

你班5毛自娛話12號之後就圍威喟

今日就係14號啦，睇下有冇事發生

5毛自己覆自己話個制裁12號到期
之後就圍威喂話美國無制裁

人地係美國時間14號呀

我地祖國d維穩費就係比晒呢班垃圾